九毛九起飛啦

快買快買

炒太高 10蚊已經好盡

依家買趕唔趕得切？我怕買完就跌。

11蚊宜家

兩日咁大成交 ，升到15都有可能啦再加食正復工

有喱啲post即係冧棚先兆

13蚊啦

短炒15蚊都有可能
10蚊好盡係講緊市值
我就唔敢高追